哭 不要哭 我也忍得了這些年來的委曲 沒法真心愛下去 只好的結束

別再做情人
做隻貓 做隻狗 不做情人
做隻寵物至少可愛迷人
和你不瞅不睬 最終只會成為敵人
淪為舊朋友 是否又稱心
沒有心 只像閒人
若有空 難道有空可接吻
註定似過路人陌生
你怎麼手震

I know

咸左

洗5洗出哂黎牙

不謀而合

激烈sir好心痛

因為激烈過 所以才心痛

從此 踏入二時差一點
一屋閃礫的光線 讓你估我這夜失眠
無論彼此怎樣變 回憶總會
留低這光線償還無限虧欠

呢排發咩神經？

忘掉被你感動卻也心跳 往後情侶一如每次所料
皮愛的不少 遺憾也不過是 並沒法使皮的心這樣跳

多左個哭哭